--- 
title: Опубликованы результаты отбора операторов электронных площадок
brief: |
  В целях проведения открытых аукционов в электронной форме Минэкономразвития России проведен отбор операторов электронных площадок.

  25 января 2010 на сайте Минэкономразвития был опубликован протокол с результатами отбора.
---

В целях проведения открытых аукционов в электронной форме Минэкономразвития России проведен отбор операторов электронных площадок.

25 января 2010 на сайте Минэкономразвития был опубликован протокол с результатами отбора.

По результатам рассмотрения проектов функционирования электронных площадок были признаны лучшими предложения следующих участников:

* ОАО "Единая электронная торговая площадка", г.Москва
* ЗАО "ММВБ-Информационные технологии", г.Москва
* ГУП "Агентство по государственному заказу, инвестиционной деятельности и межрегиональным связям Республики Татарстан", республика ка Татарстан, г.Казань
* ЗАО "Сбербанк-Автоматизированная Система Торгов", г.Москва
* ООО "Индексное агентство РТС", г.Москва

